啱畢業JJ求短期工作

小弟我本身識日文(依家仲學緊)嚟緊12月考N2，下年諗住過日本工作假期一年，去前需要準備定舊錢但唔想用屋企錢(本身唔係有錢)，所以有冇巴打有啲短期工作可以介紹(大概做一年)。

咩嘢嚟？

唔好入
玩到一半有鬼彈出黎